hoiiau

我真係屌你老母連登仔
之前有個連登推尻人地上熱門ig:hoiiau
話人靚 又紅底又港豬 依家人地 ig 都del埋 你叫佢個萬幾follower 以後少左個學生妹 睇左
睇咪私下睇囉 係要搞撚串個party 開心啦

都唔靚

P完圖都叫唔靚？俾啲機會啊

都冇睇頭

你條女身材好唔好？
合埋眼屌

身材有d架

海乜鷗

搞katielaw都算
仲要搞埋海鷗

睇還睇 咪推撚到上熱門
人哋做錯咩事先
要俾連登評頭品足
Ig冇埋

連登仔影食M記嘅人大頭
搞到好好多妹妹仔冇做